(有片) UST女神Diona 你問我答

各位點睇

請留意見不要只負皮

g

何以見得

問你老母 答你老母

jm9

推

冇人識

女你老母神咩 有眼耳口鼻就話係女神
冇人識你呀屌你老母
係度自推

關你撚事咩

打手

回帶

師兄你做咩